Pickford 係咪英格蘭史上最廢龍門？

又出黎搞笑

季初就咁撚串，串AB，死傻仔，樣就柒喎

利市龍門特別柒

on撚鳩架
咁樣衝出黎 就算踢中自己友都要踢啦
衝出黎又要窒住 咁樣益熱狗 屌

大家忘記當年格連第一場就世盃牛油手失波，好似係輸比美國

講下一球啦
又一粒啦
撲出小禁區俾人執雞呀今次

唔知點解英撚龍門硬係有陣柒味 好似好有自信咁實情炸彈人嚟

第三球喇

祖狗都勁過佢啦

排人牆都無人封近柱

吹大左

條友太囂

條友淨係識尻叫拍手，又唔夠高，7下7下咁